域陀摩西斯算不算係陀衰家既表表姐?

1.甩波令軒達臣紅牌冇得對車路士導致利物浦輸2:0失英超冠軍
2.插水紅牌令車路士失足總盃冠軍

[ 樓主係狗

系

你幾時死牙

改名域陀衰家

垃圾

Yes

係

唔見佢拎獎

但有聯賽

累死我地利記

冇衝突，唔通謝拉特有歐聯就唔叫陀衰家?

摩西斯今日帶撚少左個腦上黎

駁吾到

不嬲都無

唔知會唔會賣佢 佢真係好on9下

我早四年已經話佢係廢柴

屌你老母牙

1248日前我話你係廢柴

Well said

觀點而家都係不變

25

我會戰勝歸來

不過好人好者都唔會用條垃圾做會員名啦